🇳🇬 醒少少啦懵撚，摩連奴並唔係一條濕鳩黎！

係垃圾

我地熱刺勁姐

高質

如果場波星期6晚早場應該抽到癲

班細蚊仔放暑假未起身

為車仔繼續貢獻

最驚贏到妓

咪能25

摩狗仲瀨唔夠錢買人，比隊冇買過人既隊炒3蛋

洗唔洗完左季先黎笑牙？

駁唔到

支🇳🇬有咩用

認路

主題可以換返做2和b

岩阿

勁猜今次摩狗瀨咩：
1.球證
2.冇錢買人
3.球員冇鬥心
4.球迷唔支持

for u

鬼咩 用高價買埋啲垃圾番黎做壞規矩
個迪基亞仲要吹奉到世界第一龍門

邊個係高價垃圾？

推

7500萬盧卡古
一億普巴

2&b

世界盃冠軍同季軍主力都廢？